南華早報刊登來文 建議UN插手解決當前香港困局

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

禿鷹兩個月後咪 UN 囉

俄羅斯侵略烏克蘭，敘利亞內戰，以巴衝突都解決唔到，仲話要搞比中國佔領o既香港

合理

南華黨報

un再廢都好
越多國家同越多國際機構插手越好

俄羅斯侵略烏克蘭理唔到，UN成日出議案譴責以色列，人地都wfc